有冇喺外國讀緊物理治療嘅巴絲打

小弟下年就準備過UK讀。有冇心得分享下

UK physio courses are usually 3yr

shorter duration means less contents and placement hr

basically you cant practice in Can, Aus, NZ nor USA, if you just got a undergraduate lv degree

this is the reason UK physio courses ranked lower than other english speaking countries